{
  "1": {
    " Please ensure you have entered the correct withdrawal address and that the selected transfer network matches the address": {
      " If the address is incorrect or the network does not match, your withdrawal may fail or be lost": {
        "": "1. 请确保提现地址和转账网络匹配。错误可能导致提现失败或丢失。"
      }
    }
  },
  "2": {
    " Withdrawal orders cannot be canceled once created": {
      "": "2. 提现订单创建后不可取消。"
    }
  },
  "menus": {
    "home": "首页",
    "profile": "我的中心",
    "deal": "交易",
    "aboutUs": "关于我们",
    "optional": "可选",
    "news": "新闻",
    "quotes": "行情",
    "darkMode": "深色模式",
    "mockGuide": "模拟指南",
    "language": "语言",
    "404Demo": "404页面演示",
    "echartsDemo": "Echarts演示",
    "persistPiniaState": "Pinia持久化状态",
    "unocssExample": "Unocss示例",
    "keepAlive": "KeepAlive演示",
    "scrollCache": "滚动缓存演示",
    "login": "登录",
    "register": "注册",
    "settings": "设置",
    "basicSettings": "基本设置",
    "InvitationCode": "邀请码",
    "I have read and agree to the Terms of Service": "我已阅读并同意服务条款",
    "exampleComponents": "示例组件",
    "forgot-password": "忘记密码"
  },
  "index": {
    "stockTrading": "股票交易",
    "discount": "折扣股票",
    "fund": "基金",
    "historyRecord": "历史记录"
  },
  "deal": {
    "totalAssets": "总资产",
    "availableBalance": "可用余额",
    "totalProfit": "总盈利",
    "totalProfitRate": "浮动盈亏",
    "totalAmount": "总投资",
    "discount": "折扣股票",
    "fund": "基金",
    "dividend": "股息",
    "AmericanStocks": "美股",
    "BrazilianStocks": "巴西股票",
    "IPO": "IPO",
    "quickRecharge": "快速充值",
    "quickWithdraw": "快速提现"
  },
  "CertificationCenter": "认证中心",
  "Certification": "认证",
  "CheckCurrentFeatures": "查看当前功能",
  "GeneralCertification": "通用认证",
  "Verified": "已验证",
  "Verifying": "验证中",
  "Unverified": "未验证",
  "Features and Limitations": "功能与限制",
  "Review time: 3 days": "审核时间：3天",
  "Occupation": "职业",
  "Require": "需要",
  "IDCard": "身份证",
  "profile": {
    "safety": "安全",
    "Quick Access": "快速访问",
    "changePassword": "修改密码",
    "accountChange": "交易记录",
    "certificationCenter": "身份验证",
    "language": "语言",
    "conversion": "转账",
    "paymentMethod": "添加支付方式",
    "rechargeRecord": "充值记录",
    "withdrawRecord": "提现记录",
    "aboutUs": "关于我们",
    "helpCenter": "帮助中心",
    "common": "常规",
    "assetsLog": "资产日志",
    "logout": "退出登录"
  },
  "input": {
    "PleaseEnter": "请输入",
    "PleaseSelect": "请选择",
    "PleaseUpload": "请上传",
    "Nationality": "国籍",
    "True Name": "真实姓名",
    "Search": "搜索",
    "Document/Passport Number": "证件/护照号码",
    "IDCard": "身份证",
    "Loading": "加载中",
    "work": "职业类型",
    "Upload": "上传",
    "taxNumber": "税号",
    "YearIncome": "年收入",
    "phone": "联系电话",
    "address": "联系地址",
    "creditAmount": "信用额度",
    "Front": "正面",
    "Phone": "电话号码",
    "receiveCpf": "税号 (CPF)",
    "birthday": "生日",
    "gender": "性别",
    "name": "姓名",
    "NewPassword": "新密码",
    "ConfirmPassword": "确认密码",
    "OldPassword": "旧密码",
    "VerificationCode": "验证码",
    "SendCode": "发送验证码",
    "other": "其他",
    "Back": "返回"
  },
  "Resubmit": "重新提交",
  "Name": "姓名",
  "from": "从",
  "Latest Price / 24H Change": "最新价格/24小时涨跌",
  "Phone verification": "手机验证",
  "Change login password": "修改登录密码",
  "Change fund password": "修改资金密码",
  "max": "最大值",
  "Highest price": "最高价",
  "Loading": "加载中",
  "No more": "没有更多了",
  "Load more": "加载更多",
  "Newest price": "最新价格",
  "Lowest price": "最低价",
  "Open price": "开盘价",
  "Close price": "收盘价",
  "pick": "选择",
  "to": "至",
  "submit": "提交",
  "delete": "删除",
  "cancel": "取消",
  "confirm": "确认",
  "ReceiveIncome": "收款",
  "Redeem": "兑换",
  "Renewal": "续订",
  "Pending": "待处理",
  "Reserved": "已预留",
  "Activated": "已激活",
  "Unpaid/Failed": "未支付/失败",
  "Redeemed": "已兑换",
  "edit": "编辑",
  "price": "金额",
  "Available": "可用",
  "Available balance": "可用余额",
  "Estimated to obtain": "预计获得",
  "payMentMethodList": "支付方式",
  "add": "添加",
  "bankCard": "银行卡",
  "bankCardType": "银行卡类型",
  "bankCardName": "银行卡名称",
  "Holder account number": "持卡人账户号码",
  "Holder account name": "持卡人姓名",
  "Friendly reminder": "温馨提示",
  "Please make sure to add your bank card number for instant payment. Do not include details of other banks or payment methods. You must add payment/receipt information for the selected bank.": "Please ensure you add your bank card number for instant payment. Do not include details of other banks or payment methods. You must add payment/receipt information for the selected bank.",
  "Top-up records": "充值记录",
  "Top-up time": "充值时间",
  "Top-up type": "充值类型",
  "Top-up amount": "充值金额",
  "Actual credited amount": "实际到账金额",
  "Top-up status": "充值状态",
  "Top-up Currency": "充值币种",
  "Withdrawal records": "提现记录",
  "Withdrawal time": "提现时间",
  "Withdrawal type": "提现类型",
  "Withdrawal amount": "提现金额",
  "Actual withdrawal amount": "实际提现金额",
  "Withdrawal status": "提现状态",
  "Withdrawal Currency": "提现币种",
  "Reason for rejection": "拒绝理由",
  "Withdrawal fee": "提现手续费",
  "Under review": "审核中",
  "Approved": "已批准",
  "Dismissed": "已拒绝",
  "Processing payment": "支付处理中",
  "Paid": "已支付",
  "Payment timeout": "支付超时",
  "Asset flow": "资产流动",
  "Stock transaction records": "股票交易记录",
  "Balance flow": "余额变动",
  "All": "全部",
  "Income": "收入",
  "Expenditure": "支出",
  "Cancel order": "取消订单",
  "Cancel order Success": "订单取消成功",
  "Holdings": "持仓",
  "Assets": "资产",
  "Current Order": "当前订单",
  "History Order": "历史订单",
  "Buy": "买入",
  "Buy Success": "买入成功",
  "Sell Success": "卖出成功",
  "Price": "价格",
  "Entrustment time": "下单时间",
  "Transaction Price": "成交价格",
  "Order Quantity": "委托数量",
  "Holding quantity": "持仓数量",
  "Average price": "平均价格",
  "Current price": "当前价格",
  "Current earnings ratio": "当前盈亏比例",
  "Total value": "总价值",
  "Introduction": "简介",
  "operation": "操作",
  "Sell": "卖出",
  "apply": "申请",
  "IPO List": "IPO列表",
  "IPO Order List": "IPO委托列表",
  "Order List": "委托列表",
  "Total Sales (Share)": "总成交量(股)",
  "Quantity (Share)": "数量(股)",
  "Market Order": "市价单",
  "Limit Order": "限价单",
  "Share": "数量",
  "MinBuyShare": "最小购买数量",
  "Discounted stocks will be sold, please confirm!": "所有折价股将被卖出，请确认！",
  "Dividend stocks will be sold, please confirm!": "所有分红股将被卖出，请确认！",
  "BuyShare": "买入数量",
  "SellShare": "卖出数量",
  "Subscription time": "认购时间",
  "Subscription number": "认购数量",
  "Quantity sold": "已售数量",
  "All IPO shares will be sold out, please confirm!": "所有IPO股票将被卖出，请确认！",
  "Delivery time": "交割时间",
  "detail": "详情",
  "Margin financing": "融资融券",
  "subscription": "认购",
  "subscription all": "全部认购",
  "Sales period": "销售期",
  "Market price (share)": "市场价（每股）",
  "Market price": "市场价",
  "Purchase price": "买入价",
  "Increase (share)": "涨幅（每股）",
  "Winning Rate": "中签率",
  "Winning Quantity": "中签数量",
  "Delivered": "已交付",
  "Secondary offering price": "二次发行价格",
  "cycle": "期限",
  "Discount rate": "贴现率",
  "Discount": "折扣",
  "fund": "基金",
  "Day": "天",
  "yield rate": "收益率",
  "yield": "收益",
  "Give dividends": "派息",
  "Dividend distribution ratio": "分红比例",
  "close": "收盘",
  "Buyable": "可购买",
  "Sold out": "售罄",
  "Completed": "已完成",
  "dividend": "股息",
  "dividend list": "分红名单",
  "discount list": "折扣清单",
  "Not for sale": "不出售",
  "dailyYield": "日收益率",
  "expectedYield": "预期收益",
  "totalProfit": "总利润",
  "totalYield": "总收益",
  "certificationCenter": "认证中心",
  "You need to pay": "您需要支付",
  "minimum quantity": "最小数量",
  "BankCardDeposit": "银行卡存款",
  "SelectDepositAmount": "选择存款金额",
  "RechargeMethod": "充值方式",
  "SelectRechargeMethod": "选择充值方式",
  "RechargeQuantity": "充值数量",
  "RechargeRange": "充值范围",
  "RechargeInstructions": "充值说明",
  "DepositInquiryNotice": "存款前，请咨询在线客服获取平台官方银行账户信息。",
  "PaymentSubmissionNotice": "银行转账后，请立即提交付款凭证以完成存款。",
  "SubmitReceiptReminder": "存款后，点击“提交”上传收据。无凭证则存款不会入账。",
  "SecurityWarning": "确保设备和浏览器安全，防止信息篡改或泄露。",
  "OfficialAccountWarning": "仅使用客服提供的官方银行账户。因存款错误造成的损失由您自行承担。",
  "Please select the payment currency": "选择充值币种",
  "Save QR code": "保存二维码",
  "Copy address": "复制地址",
  "The address has been copied to the clipboard.": "Address copied to clipboard",
  "Copy failed": "复制失败",
  "QR code saved": "二维码已保存",
  "Bank Deposit": "银行存款",
  "USDT Top-up": "USDT充值",
  "Please select withdrawal currency": "选择提现币种",
  "Bank withdrawal": "银行提现",
  "USDT withdrawal": "USDT提现",
  "Bank card withdrawal": "银行卡提现",
  "Bank card": "银行卡",
  "Service fee": "手续费",
  "Minimum withdrawal amount": "最低提现金额",
  "Maximum withdrawal amount": "最高提现金额",
  "Balance": "余额",
  "Withdraw USDT": "提现USDT",
  "Please transfer the balance to your USD account before withdrawal": "提现前请将余额转入USD账户",
  "Please select a currency": "选择币种",
  "Blockchain network": "区块链网络",
  "Deposit amount": "存款金额",
  "Amount to be received": "到账金额",
  "Confirm order": "确认订单",
  "Actual amount received": "实际到账金额",
  "Withdrawal address": "提现地址",
  "Main network": "主网络",
  "Withdrawal source account": "提现源账户",
  "Wallet account": "钱包账户",
  "Currency": "币种",
  "Amount": "金额",
  "Network fee": "网络手续费",
  "1. Please ensure you have entered the correct withdrawal address and that the selected transfer network matches the address. If the address is incorrect or the network does not match, your withdrawal may fail or be lost.": "1. Ensure withdrawal address is correct and transfer network matches. Errors may cause failed or lost withdrawals.",
  "2. Withdrawal orders cannot be canceled once created.": "2. Withdrawal orders cannot be canceled after creation.",
  "addressInfo": "地址",
  "mock": {
    "fromAsyncData": "异步请求数据",
    "noData": "无数据",
    "pull": "拉取",
    "reset": "重置"
  },
  "charts": {
    "January": "一月",
    "February": "二月",
    "March": "三月",
    "April": "四月",
    "May": "五月",
    "June": "六月"
  },
  "layouts": {
    "quotes": "报价",
    "home": "首页",
    "profile": "个人资料",
    "news": "新闻",
    "optional": "可选",
    "deal": "优惠"
  },
  "keepAlive": {
    "label": "当前组件将被缓存"
  },
  "scrollCache": {
    "listItem": "自由滑动。返回时，滚动位置将保持不变"
  },
  "login": {
    "login": "登录",
    "logout": "退出",
    "email": "邮箱",
    "password": "密码",
    "pleaseEnterEmail": "请输入邮箱",
    "pleaseEnterPassword": "请输入密码",
    "sign-up": "点击注册",
    "forgot-password": "忘记密码？"
  },
  "forgot-password": {
    "email": "邮箱",
    "code": "验证码",
    "password": "密码",
    "comfirmPassword": "再次输入密码",
    "pleaseEnterEmail": "请输入邮箱",
    "pleaseEnterCode": "请输入验证码",
    "pleaseEnterPassword": "请输入密码",
    "pleaseEnterConfirmPassword": "请再次输入密码",
    "passwordsDoNotMatch": "两次密码不一致",
    "confirm": "确认",
    "backToLogin": "返回登录",
    "getCode": "获取验证码",
    "gettingCode": "正在获取验证码",
    "sendCodeSuccess": "已发送，验证码是",
    "passwordResetSuccess": "密码重置成功"
  },
  "register": {
    "email": "邮箱",
    "code": "验证码",
    "nickname": "昵称",
    "password": "密码",
    "comfirmPassword": "再次输入密码",
    "pleaseEnterEmail": "请输入邮箱",
    "pleaseEnterCode": "请输入验证码",
    "pleaseEnterNickname": "请输入昵称",
    "pleaseEnterPassword": "请输入密码",
    "pleaseEnterConfirmPassword": "请再次输入密码",
    "passwordsDoNotMatch": "两次密码不一致",
    "confirm": "确认",
    "backToLogin": "返回登录",
    "getCode": "获取验证码",
    "gettingCode": "正在获取验证码",
    "sendCodeSuccess": "验证码已发送，验证码为",
    "registerSuccess": "注册成功"
  },
  "settings": {
    "logout": "退出登录",
    "currentVersion": "当前版本",
    "comfirmTitle": "确认退出？"
  },
  "Security certification": "安全验证",
  "Fund Password": "账户密码",
  "Recharge submitted successfully": "存款提交成功",
  "Current currency pair assets": "当前币种资产",
  "Order canceled successfully": "订单取消成功",
  "Order placed successfully": "订单提交成功",
  "Sold successfully": "出售成功",
  "Successfully modified": "修改成功",
  "Successfully redeemed": "兑换成功",
  "Successfully renewed": "续订成功",
  "Successfully booked an appointment": "预约成功",
  "Successfully deleted": "删除成功",
  "Purchase successful": "购买成功",
  "Successfully submitted late": "成功提交（逾期）",
  "Upload failed": "上传失败",
  "Upload successful": "上传成功",
  "Binding successful": "绑定成功",
  "Please make sure to add your bank card number for instant payment": {
    " Do not include details of other banks or payment methods": {
      " You must add payment/receipt information for the selected bank": {
        "": "请确保您添加您的银行卡号以便立即付款。请勿填写其他银行或支付方式的详细信息。您必须添加所选银行的支付/收据信息。"
      }
    }
  },
  "The address has been copied to the clipboard": {
    "": "地址已复制到剪贴板"
  }
}